[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

以下內容 確實會令大家憤怒
It may make you feel angry
今日頭7 我希望義士會返去搵個幾條仆街
but i hope the ghost may go back to find those riot police and killer

本人根據 According to

留意到最重要部分-即8.31大量黑警包圍示威人士,防止記者再進行拍攝的範圍
On 8.31, the most important area, was in the encirclement made by riot cop,
which they forbade the reporters to take record.
包圍圈入面, 至少有3名受傷不醒人士示威者
there should be at least 3 protestors who were injured and unresponsive
理據如下(請手足提供高清CCTVB版新聞)
Evidence(please provide HD version CCTVB news)
第1名 (Protestor1)

由整合片段當中 第3分鐘(應為22:57)義士1被捕
from the 3mins of the video (22:57pm) protestor 1 got arrested,

黑衫,黑純色長褲,黑面白底波鞋,腰帶,蒙面,背包為:
Black shirt＋trousers, black and white sole shoes, with belt,masked, brand of the bag:

新聞片段真空5分鐘,
there were 5 mins without any reporters recording the encirclement
我留意到CCTV確實有機會在人死前已壞
but the mtr cctv didn't work before protestors died

剛發生時,電線已斷
the cable broke before the things happened

第2名 第3名 (protestor2,3)

留意CCTVB片段,
From the TVB news
先影23:02去到所先影到義士1
protestor 1 was in the screen(real time 23:02)
再用2分鐘時間 轉向反轉角度 影到上圖
he/she used 2mins to go to another side to continue the video live
上圖可能包含2-3位 因為解析度限制
there should be 2-3 victim inside the encirclement, but limited by resolution
義士2 (protestor2)

為黑色短褲(疑似PUMA類運動短褲), 白色波鞋底
black PUMA(?) sport shorts, with white sole shoes
義士3 (女士?) (protestor3, female?)

NIKE拖鞋,黑色近似legging褲
NIKE slippers and black legging
義士4(或義士1) (Protestor4 or 1)

在義士2的左上方
on the left upper zone of Protestor2
應為另一人的身體部分可能為義士1位置
there should be body part on another person or protestor 1's position
旁邊白色疑似膠袋 不能推測
there was a white plastic bag next to him, i am not sure
圖右下方 白色物又有機會為義士1腰帶
on the right lower zone , those white stuff may be was the belt of protestors 1

我好肯定太子站一定有野發生左
I am sure that somethings must happened inside the station
我先在這為呢3位義士祈禱
i pray for those protestors first

咁CCTVB又做左D咩貢獻?
What did CCTVB(TVB news is sucks) contributed?
就係拍攝到共犯,同目擊者
they recorded the face of accomplices and witnesses
我深信 係呢一刻無警員編號的時刻, 係無可能追究到殺人者
i believed that it is difficult to locate the murderer in nowadays since the riot cop didn't show their Police Warrant Card
但共犯就好多喇 仆街啦黑警
But there had many accomplice, fuck you cop

共犯兼目擊者-肥狗
Accomplice and Witness-

佢咁獨特既身形 真係好難令人忘記
His huge body shape is unforgettable
義士1個背包隔黎隻手同黑錶就係死肥狗既
In the photo of protester1's bag, The fat pig hand with black watch is him
佢應該要係我地TARGET, 佢成埸無離開過
He must be our target because he was present for the whole event

共犯兼目擊者-指揮官1,2,3
Accomplice and Witness-commanders1,2,3

點解出左事 佢地係正中間
This 3 riot policemen were in the central of encirclement after the murders happened
好明顯係行動指揮官
They are commanders obviously
仲有圍數幾位女性速龍 有機會係殺人者
Those female Special Tactical Contingent team members, were probably the murderers

目擊者-黨鐵員工1,2
Witness- MTR staff 1,2

最後-呢兩位黨鐵職員係拎擔架去狗包圍圈入面幫手
At last, this 2 MTR staff got the stretcher into the encirclement
話被屈拎兇器既 可能都係佢地兩個
May be this two were the staff that were entrapped to contact the murder weapon

請各位連登神探,繼續努力
Work hard, LIHKG detective

黑警死全家
Fuck the popo
五大訴求 缺一不可
Five demands, not one less

理性處理831消息

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

1/10

7/9機場更新 求求大家

2/19

3/10

4/10

5/10

push

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

［重推］［本地戰線］自己香港自已救 十八區遍地開花

留名

已經有其他神探發現左？

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

請幫推24

請幫推25

請幫推26

請幫推27

請幫推28

請幫推29

請幫推30

請幫推31

請幫推32

請幫推33

pish, hope people find those involve fuc ker

請幫推34

請幫推35

請幫推36

請幫推37

請幫推38

請幫推39

請幫推40

Pish

請幫推41

請幫推42

請幫推43

請幫推44

請幫推45

請幫推46

Push

請幫推47

請幫推48

請幫推49

請幫推50

51

52

洗咩咁煩，反証就得啦。

無死人，4點鐘記者會自然會播cctv 澄清，可惜成個星期都無。

53

54

55

56

57

自推

無力了

還我3位手足條命

推到100

100就放棄 無人睇

可能我太慢發現

可能已經有人發現左

放棄

推唔上

長文無人睇

可能又廢

終於上熱門

記者睇唔睇到

reporter can u see

我收皮

推到無力
有無人幫下手

push

今晚 1900 太子

幫推

多謝大家幫手

p 牌冇力tui
中英對照

高汁 推

推 希望盡快還原真相

Pishhhh

再推

Push, foreigners can see here to know more information

Push
還831既手足一個公道！

Push
辛苦巴打整合！
推！

push for reporters

up

我無嘢講

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

推下啦

推 咁調查法先值得推

推阿阿阿阿名2吃吃叮

神探

連登神探

好勁啊，推

冇人推？

我自己推左成百個post

等人等到心都灰

好似好勁咁

連登神探呢

English version!!! Upvote

應該係太多假核彈所以冇人入嚟
推

西貢滅魔棍果單野係拉左 老豆，老母，男道士，女徒弟， 所以應該唔係mtr果兩個人?

好勁

Disclose CCTV! Reveal the truth !!!

推呀

tui

西貢果單我覺得係收賣唔到老豆老母，棍傷....隔日棍傷。

Disclose the Truth
831 CCTV
Dead or Alive

無人睇又跌出熱門

幫手推返上熱門

多謝

2/10

真相

原來無人睇

黑警死全家

幫手推

TUI!

點解無人睇

有啲複雜...

不如簡單少少，咁而家我地有咩可以做

仲有中英可唔可以分開兩個comment

簡單d黎講
就係比人圍住既有3個人
有死肥黑警
同幾個指揮官一定知咩事

我諗住中英對照比人睇...

831

太多字無人睇

要黨鐵交cctv
同要個幾個指揮官交代個3個人去向

推啦！可唔可以專心一個post!

一開始兩分零鐘右上角狂踢狂毆既，好大可能就係另一張右上角後尾一班人圍住果度，有機係同一個人？

我地不如集中左所有直播片先
先排除哂所有唔關事既片
例如中環方向以外既片
速龍衝入黎之前既片
車廂位置亦可以係考慮之一
我無睇錯的話，醒啦醒啦個度應該係第5-6卡
排除哂唔關事既片後再人手慢慢睇
特別留意幕門等反光位，有時會睇到好多野
話唔定會有新發現

4號月台，呢個義士1 一定係！
2分零既時候俾8，9個人由車廂拖出黎，記者一轉角就影到速犬瘋狂踢佢毆佢，留意番4號月台轉角位有垃圾桶，有塊板原先插住。圖1，2
鏡頭一轉變左7分零，一大班人圍住同一個位神色凝重。隔離垃圾桶塊板由原本地方扔左落地下。圖3，4

其實咁多意外，一張死者既相都搵唔到？新聞無出名？
咁都無人推！唔係踢嘛

推呀仆街

樓主有料 我都搵緊料
最大可能係 示威者1
但真係唔睇tvb都唔知
原來有更多人